去完新宿，成街都係垃圾，咖啡罐為主

見到有個罐差d大風吹落地鐵入樓梯口內
我一手捉左
驚撞到出黎d人
真係好恐怖

遊客多，垃圾桶少

當地人留低唔出奇
之前夜晚係大阪地鐵口 見住啲人坐係地下飲酒 又隨地痾尿
日本人一到夜晚就展現佢地嘅真實一面

新宿見過痴線佬係街大叫

新宿不嬲都亂㗎啦 又多垃垃圾 又有露宿者

又係中國遊客

五毛！

日本人好有公民意識
一定係支那人留低

上次去日本 夜晚個陣去過新宿
啲日本人周街食煙扔垃圾

最雜係果度

全日本犯罪率top3地方

新宿事件

比成龍過去搞彎晒

上個月先去完 冇垃圾(同香港比)